[足球撚綜合討論區］ 睇波不賭波 賭來幹什麼? (2022)

Slow

Push

樓主我偶像

我愛asw

路人垃圾到標題都錯

係此波post手足羊大錢

下盤頂住！

笑4

痢狗角真係好難叫
屌你老母

慢又錯，唉

咪jer asw bb